致潘妖的公開信

潘曉穎老母：

佳仔是我的朋友，香港之子，是兄弟（我心諗），佢既事即係我既事，請停止威迫佳仔作任何事情，他只是個普通人，是自由人，是綠帽受害人，請不要對他施加二次傷害，讓他平凡生活，重新做人，謝謝。

佳兄上

佳尺弓道

加多句{係中国人，擁護国安法既人民英雄}ok